我對你嘅感覺，仲算唔算係掛念

難忘你，好聽過淡忘情敵沒妒忌，我本人，無林黛玉的本領痛心死